有冇gaming laptop 推介？

筆直20K左右
因工作關係年中成日都要出差幾個月，自己又鍾意打機，想買部portable既。
但平時係香港個陣就會外接mon, keyboard, sound card咁，所以呢幾part完全唔在意。
主要希望散熱好，性能勁，重量都冇咩所謂

暫時睇啱部MSI GE75(i9-10980HK/RTX2080S-8G)
但太耐冇追新機，唔知而家有咩牌子咩型號抵玩
所以開po問下巴打們有冇推介

去Notebook討論區TOPIC問